仲有冇人玩PUZZLE &DRAGONS?(47)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

一不小心做左1001
sorry 新手開post

墳巴 可唔可以幫手打埋lv8

ok
btw做咩帶咗大蛇都唔用

6941 6698
有你 唔洗用都得

Ching都幾毒

4055 8830
sor 手殘

有根性呀

有高手carry 毒死都冇所謂

希望唔洗石抽金蛋 用石就抽鑽蛋

應該組青龍 定龍喚 定木隊 定係雷神
有冇大大指點下

進隻雷神玩住先 不過中間都唔知入咩好

巴打 有冇周瑜😏😏😂

都唔夠cost 先係重點
諗住再進攻擊寵擺入去

你要換定係打？

換
冇體打

同埋係咪推主線先 而加？

推到就推 快d升lv 多d體 多d cost

request咗 睇下換唔換到

巴打你真屈機

平時袋住一隻備用 你要咪俾你先

有兩隻風神一隻金雷公既話,
有冇必要為左三圍同2c 換比古清

掃到火古龍

活動仲有兩日
神up呢...

今日公佈，聽日開

遲囝可唔可以放隻拳女入聽日個pool到

希望有yoga😖

諗緊貨唔貨
好想中d 隊員入隊

寵清：

結城 暗埃 求鏖魔 174 133 576

無得4換1做貨幣 放唔到

白鯨有冇人一齊打？

好呀

千萬唔好放入去

隻新限個技好撚勁

小薯留名

嘩屌

進化後勁好撚多

咩都有咁

開得？

水魔女比木魔女勁左幾班

開啦

痴撚線

儲左5石，一抽就中

勁到咁
次次5色計埋SB, 10 TURN都唔洗就跳起

手指應該轉埋做sb，本身頭尾都加4秒，不過咁就太癲

隊長我睇好進化前多啲
勁寬闊鬆既隊長技
而且輕減應該係35%
個描述係矮豆既排列

開左，冇為意你覆左

有無ching可以改做屙粒石出嚟

新限定勁撚到

5,6色洗版保3粒水, 唔保4粒, 有機會7
咁就連個輕減都冇埋

墳巴有冇好唔順氣？
後出呢隻勁咁多

冇

墳巴？

再開

開左 93204117

睇黎等佢出齊5色之後先追下好過

痴線破屬破吸一齊黎。。轉5色-5turn一下

打死都唔抽

屌你老母 又出口術

好似3turn咋喎

同寶寶有咩分別

填巴打唔打埋超地？

呢隻新張神 我覺我好一般

實際上興奮到字都打唔到

得

呢隻真心不了不了

同神打機好緊張

下次帶隻陣擺喺入面防雲

你唔好以為咁講就會抽到

對唔住 我隻岩拳大魔女都係咁中反黎
所以唔中就應該 中左就Bonus

WoW

係喎

墳巴打唔打埋lv8,同10？

屌你好狗
放隻岩拳出黎引人抽仲要勁難抽
轉個頭又出隻更加勁既 浪費曬之前追岩拳d石

ok咩隊

幽助？

好 打邊關先 要砌砌隊

10啦

講心個句
黎緊新限神 可以試一set既
但追真心唔建議

正路應該光暗最勁
尤光果隻
最近山本推光屬推到

ok等等

課到有

即係你覺得黎緊仲有隻光同暗既會出？

擺明想出成set喎

每一屬都追真係瞓身都唔掂
應該等佢出曬成set先試下抽

有無人刷劍心堆武器

除咗藏馬隊 仲可以砌咩隊玩

岩拳都冇點解唔del game

55

上次15抽都唔撚中 on9

岩拳苦主
Feel到出光屬會更加op
暗就應該一貫廢珠玩法
都係等佢出齊五屬先抽

得孤峰使唔使del

隻7*水魔女d技=2/3隻6星限既技
btw更期待其他屬 逐隻逐隻出真係好狗

15抽
人地15pack先中一隻

個閪盃咁撚難轉

不嬲都係咁撚你 條橋玩左幾年 -_-

6年

@GTRJ

岩岩玩返，脫曬節r曬頭 我想問重有咩係寵係用得做隊長

直接聽朝刷首抽刷隻新限好過

有感情啊個ID 倒轉我都識背

放ac
有意tg俾圖

放AC

咁聽日all in 抽新限做隊長啦

放acc 想揾嗰有愛心既人

幾錢先係重點

唔駛錢 要18歲以上

屌你咁既垃圾賣1千

you are too young kid

sorry 墳巴啱啱突然有嘢做

有冇巴打幫過木曜 超地獄
7271 1847

上面條金剛棒
一半都係啲地城寵/素材嚟

而家啲寵咁勁, 當年課金追曲藝士追到有真係好on9

我有係唔係可嫁玩落去

係 而家d飛機咁快 以前騎馬真係好撚on9

屌 小薯打唔贏白鯨 有冇人協力可以幫下手

轉game了

好

得你未轉

屌你又唔叫

Mo link

中撚咗幻術

你掛住升rank嘛😑

我又唔係mc😷😒

隻新限點樣轉9同

9粒連埋

有冇B

個腦諗左兩隻

唔多穩
火劍有機會手殘, 火主角龍有機會唔夠7C
用轉宙打穩陣D

冇女巨人

可以用水魔神食3粒機kill代替
我自己試過同朋友打完全夠力

有冇人刷兩場拎石
我A B都可以

新水魔女
希望有2%
上次岩拳得1.5%？

你講咩 6限都未試過2%

用猶格仲要大蛇拖
慢打就轉宙算啦

未up 0.5%? Up左1%？
屌俾狗抽

早2次岩拳new都係0.6%
你可以當佢未up 既

救得出火海
雙極2之無帶破吸

救我

咩隊

右上角出返去

仲有冇新加入巴打
想搵人一齊打技術地下城
我一關都未打
可以加tg lexbaby

紅字果啲巴打多數都係巨頭嚟

原來係咁
我都係問下姐 有人一齊刷慳體好多呀嘛

5月頭首抽抽到隻大魔女
之後冇抽過野 草石草到依家有107粒
想聽日一野抽爆佢

抽完 報告下

有預感嗰2部10石機就嚟出返嚟抖氣
話唔定月尾9ho fes出過部新10石機

想問下點幫怪升lv

要喺setting度轉 モンスター育成 on咗佢

唔該曬

仲有單人先有效
協力沒效

Hi

一抽

中咗

屌中唔到

0.5%

我部機全金。。。鑽蛋都係白盾

屌上面老婆

手足點做野
過咁耐friend list仲未有人掛

新手加黎一齊玩下
139945679

2018仲課金

又神UP會員

0.3 0.5
屌你老母

部機好撚伏

抽左幾多石

上面幾行伏到痴線

今次真係有鑽強已經要還神

27抽

27抽3鑽,另外2粒鑽連代幣都唔係

加fd一齊玩得嗎？
139945679

今次d鑽蛋小到嘔。。

6限條list短左好多

上次1單中兩隻魔女零龍玩龍...今次2單先得隻零央 其他鑽蛋都係假。。

又一隻

你係咪中左兩隻
Total 幾石

30抽得4隻6限加2鑽
當係補貨遲d有野攞去換

好彩都中多咗隻木大魔女

9up咋 有石都抽比古ching先

歐洲人

墳巴可否加個朋友
我新手黎
139945679

墳巴今次幾單？

暫時2

垃圾驚

有冇人幫手打場白鯨
20316975
U格

嗯⋯暫時
睇黎又上10單了

咁有錢一個月課咁多

等睇墳巴一隊木魔女

巴打失控起上黎都幾癲

個個抽蛋冇人理

0.5%+0.3% 咪仲仆街過fgo

墳巴係咪一定會抽到中為止？

開

自己打左了

輸晒D體，冇體了

唔係

加油呀！！

明明100%鑽😅

新水限未究進之前好似幾易用
2色+心同4粒水已經可以最大倍率

黑起上黎卡水珠就奶野

我都要刷多隻機川﹐師兄有冇b?
之前同fd刷滿左隻

暫時落水零龍嵐龍同團長想試下玩
有無巴打可以加黎一齊玩下？

139945679

2pack又試下水溫

冇 轉宙就有

轉宙有冇隊形?

中木拳都唔中水

完 伏

有冇人有木劍可以換比我？

報告 大魔女極難中

2 pack 3粒 5萬 屌你老母 山本

有冇A/B

有無人中左新限

上面有巴打中

我feel到墳巴仲抽緊，所以唔上水住

次次出新限神或者新系列都係好伏 ....

擺明
祝好人有好報

睇哂﹐a同b都有﹐睇落中間有d唔穩
不過我隻轉宙食左其他殺

上次岩拳第一次出好多單抽中既上曬水
今次應該真係幾難抽

1504巴你上次係咪加左我
可否加多次
139945679

lm

隻水限勁撚到

試完 隻水魔女唯一好處

打裏極直鏟去到華龍就有破吸唔洗等

唯一好處
即係其實不外如是？

其實想問下點組

不嬲都話FGO易抽
要抽嘅又少

Yes!!!第5pack中咗

第二隻

好人有好報
咁平就2隻

仲有木大魔女 玩龍呢

得閒回PO打字就繼續抽啦

求加！
一齊玩下隻水限
139945679

蝦！

頭先加咗

陰公

墳巴係咪掛緊究進水限？

未升 等等

我都係用緊未進
好似都唔差

課多4pack終於中。。。呢次仲有好多玩龍。。。

加我ok?
318861027
呢排掛雪代周回極三

啱啱進咗

恭喜

個頭痛到裂開

Pad靠你地啦

點解

tks 師兄

我想問有咩方法可以登出而家有個account引繼個第個
del左幾次都係入番同一個帳

10幾pack先中好肉赤

ios唔識 android好易搞

我係android
要點搞

我上次都十幾pack先中木大魔

攞另一部機繼咗你而家個account先 跟住你就可以登入第個id

上次太歐洲好快中仲要一堆限,今次慘到好似第一次出mh課左20pack都唔中鏖魔

希望下次會好d

新限點組

仲有3隻屬

應該都係咁上下
隊長換7x6 就一係水著咖哩一係鏖魔

刪個048應該都得

新限點組隊 唔小心中左

Ching抽到盲咗？

玩完 入倉

Dim gun

繼左咩

1字頭叫人點信你

玩左好耐，都成5年幾
但一直都係輕鬆玩
又無刷rank 得653

老屎忽重玩，玩開光咖哩隊
唔小心中左隻新限，入光咖哩隊有無前途？
定啱麒麟隊多d?

新限便隊長 輕鬆打一埋降臨

新限做隊長

防毒 寶石姬 盾 各2

有冇人可以幫手開場雙極1

fd list d新限全部進化曬
未進之前真係好唔掂咩？好想試下玩

如果未進之前應該配邊隻隊長？

幾時得閒刷？

成日唔記得轉4粒水

加個好友先?
318861027
你a定b
6點放工應該ok

而家配緊塵魔 好難轉

10抽中咗新水限
用黎入豆釘好似唔錯

梗係難轉 3C 144倍 比你搞到要轉8C

係wo

都係進左佢算

2018 仲愛德

有冇人幫手打白鯨
差1石抽一下

咁應該入咩隊

Strong hold石到出齊火光暗拳女

上次開驚係4月頭打挑戰

魔法使up

求救
食左6石都打唔贏依家差1石抽強

仲追唔追好
我都係想要鑽蛋

唔得嘅

on9

抽埋佢

火光暗會唔會仲勁

覺得佢出埋火就完 光暗應該唔出
但係無人知勁唔勁/幾時出 所以抽埋佢

用6石打

都打唔贏
係度叫左好多次冇人理
依家有25體有冇人肯幫我

我用岩拳過
你用咩隊？

咩隊都試過
岩拳冇升

笑撚死

屌你老味

屌你老母立仔 死臭雞

神up user 1pack 勸世劉明

岩拳好易打
帶隻陣入去解雲攻擊 風神打rider 好易過

仲有幾石呀？博埋佢啦
中唔到水中木都好呀

how，求隊
幫埋我打ok?得25體

好呀 不過我都係新手驚整輸你 我轉得好屎

我用岩拳，雪代綠，陣，石田同木龍

你帶風神打rider
ok？

留幾粒炸孖珠咪得囉😑

68203589

你帶風神打rider
ok？

ok

45339168

ok

一抽齊set 今次抵課

仆街
你個隻進左？我未進架個隻

你隻野未進既
我用進左既岩拳，係咪玩撚完

6清上到15萬未😑

我用未進既玩橫排過
幾combo已經搞掂
進左個隻要轉幾串木唔夠時間

試下 最多我轉

試下啦，其實都好大力
我驚浪費左你體

無天降點上15萬

呢隻要開魔女轉九粒心

得啦贏到

屌 完

你岩岩應該開大魔女
殺到就完場

鬼知隻野咁多血咩

呢關係最難

一pack中木水。。。。。

要1pack咁多
2抽齊啦wo

下個月出bonus, 想課返一pack G持大介

但見上面D慘況我鳩縮

#博盡 無悔

我黎殺

有冇轉宙?
最尾3重力都搞惦

笑死 龜仔真係一d都冇變

有，5G點組

sor我轉得柒左
不過應該贏到

THX，有1抽了

我尋晚滿左啦﹐你有b可以同你打
其實主要係帶隻直心同重力

加埋fd 139945679

打完了，平時唔多玩
靜係打石抽野

龜頭BBG
加埋fd ok？
139945679

加左

屌你MC ON99
繼續半棄

有無人刷白鯨

me仲未有水同木model

屌你一車車

悶

協未

死mk笑夠未

死mk屈夠我未

挽緊超高汁上癮作品

名/link

戇鳩補償

[iOS/AN]超高汁上癮作品 Buriedbornes (2)

真，條仆街茶會做gym 大隻MK 黎

咁你要唔要

做尖好正常ja ching 😑

墳爸 可唔可以幫手打一場5月關99體😏

我都想要

黑人問號

等等 我返屋企先 10分鐘

好 得叫我

要入過個垃圾關先有石收😭

愈來愈多問號

有冇人刷劍心?
仲未升哂D技

想打咩關

@和泉玲奈

開左 1330 0835

群馬個個地城？

@遲仔

47970127 至真

係 哭jor

見到咁多前巨頭日日話棄驚但今日仲課金抽強就笑死

墳爸
3793 6375

見到有人到今時今日仲有人好似你咁 仲好笑啦

救命

去唔去信和

454咁串

個隻乜野來
真係太耐無玩

同問

5去

進不動明王果隻雙週龍=.=

不過禾個box有 trade了

him好惡

好似我點呀

連登有愛😞 2個acc都可以進🙇🙏

18xx

6年啦,仲未識分班巨頭講嘅野

?

dllm

巨頭死晒啦 得番小貓幾隻

依家仲喺度果啲係9upper

笑撚到我

班巨頭得啖笑

雀清真心支持pad

見到佢為課金走去返工就心痛💔

本屆 2018 年雅加達亞洲運動會即將在 8 月 18 日登場，而上週 5 月 11 日（五）由亞奧會宣布正式將電子競技列為本次雅加達亞運的兩項示範項目之一，並規劃舉辦《爐石戰記》、《星海爭霸 II：虛空之遺™》、《部落衝突 : 皇室戰爭》、《傳說對決》、《英雄聯盟》、《Pro Evolution Soccer》等六項比賽項目。

無pad

咩係巨頭

抽水對象

笑死未？

求你個陣就巨頭
無事個就抽水

Ok又有iOS 回贈10%
本來想買，諗下黎梗好快又up決定等下

電莖

刷得
你a 定b?

B

打得 依家開

sor,我繼返個隻

黎過 sor

一陣再打 要換衫出去
tks 師兄

師兄 4場？

請問之前見人帶YOGURT打三人協係有招技係隨機變6粒心珠 方便全版光珠之後可以轉到九筒 破根 請問呢招隨機變6粒心珠既技能係邊一隻寵既技能??

暗蘭，水咪魯都得

呢隻固定最底果行轉心, 轉易好多

多謝兩位解答 可惜三隻都冇

頭先連登爆炸 仲打？

白鯨降臨 即刻升返隻

9粒咁多

同埋猶格用唔到

天神

無得換野😔

潛覺仲有一粒鐘 仲唔開

招技有乜用都未睇清楚

無體 由佢過

遲神要幾多光碳王？

用初夜換

仲差2粒 好似係

你求其開啲7星垃圾換

爆左幾日體😭

唔該晒 墳巴
岩岩太忙喇

成班巨頭扮棄驚但次次重金注資

仲有粒 換埋佢

唔知幾時先會比人拎7限做TOKEN

我開咗換比你 求其比啲寶玉我就得

系

禾想供獻多兩粒比遲神

堅持零課

鋪路畀十石機

now ok? 師兄

開左 tks 師兄

班巨頭當正自已APPS POST上帝
見一個扑一個

你真係當自己係神...

抽唔中😭😭

渣ga

師兄 我夠啦
你爭幾多隻？聽日同你再打

宜家先第一隻爆技 唔緊要 慢慢打

我之前升左一隻，不過得閒可以打下
反正我d 體都係刷下極三

師兄 如果跟片入面個兩隊轉宙係咪要滿技 係既我想食滿佢一齊刷

係

我有B 師兄+fd？ 364804041

一單

抽唔到水魔

呢個巴打咁多鑽蛋

係 一單好似中左六合彩咁

我好似5pack都唔夠你多

墳巴諗唔諗住追落去

我唔追啦 中咗兩隻水魔一隻木魔

梗係唔錯啦
係少緊d token姐

仲諗住墳巴抽唔到好野 點知 Btw木拳女係咪用嚟做隊長？配返木拳定係塵魔做隊長好啲

配鏖魔好似好d 易d有3串木

水魔女正過木魔女好多
起碼可以做隊長

想問下pad雷達個杯 如果打入1%個王冠係落落雷達入面定本game入面？

落radar 同pad分開計

留名學野

屌你

今次真係好好彩

墳巴fd list 已經多左位人

我要抄墳仔牌😡

174487745 我想add遲神好耐

遲神都掛左隻新水限出黎
好撚嘔心

無木咪掛水

OK 牙寵多左個FD位

十卜

del錯左我呀

係咪打?

你有a?

有既 女巨人轉左第二隻 試場?

好 等我一陣我打緊第20關神格 你加我fd先?

得了

62561669

hoball

起手係咪刷隻新水限用至好?

如果你有咁嘅毅力 可以試下
呢隻做隊員隊長都勁 同時解鎖洗版 破吸 破屬吸 真係好勁

抽唔到

巴打抽咗幾多

冇體了巴打 你仲有冇體

食左石

咁你等我一場神格升lv再打好冇 我冇石

是但

點解0.3會狂中 0.5就唔中。。。
128+128+53...

有冇巴打幫幫手換粒水喇 掛左火喇出黎

27785714

狂中姐係幾多隻

咁當然冇墳巴你地咁多
中左兩隻
total3
好想要猶格同水大魔女

木魔女我暫時有兩隻

但你乜都有
唔知點分配邊隻進好邊隻唔進好

墳bra add左我

你唔係第1次1隻第2次又有1隻咩？

咁進住一隻先囉

第二次冇中到就收咗手

即係30單 各2隻

差唔多啦

希望刷到猶格都好

定係兩隻都用黎橫排木隊

終於的起心肝 del咗冇玩一個月嗰d
幾時先肯加friend位

你唔係三隻咩
一隻進 兩隻橫/一隻繼 玩住先

好
仲想問下風神重覆
你地會拎黎做代幣定升哂兩邊

基本上裡限都最少keep3隻比較好
你唔知幾時邊隻會俾山本揀出黎翻身

3隻omg
收到 即進

仲想問 火君子拎黎賣mp好定留好

進完兩邊 仲有d可以攞嚟繼
不過而家破吸咁多選擇 所以風神未必要留咁多

唔緊要 計埋烈日神我岩岩好三隻only
未挑戰女神三同裡限

巴打冇換比古？

唔爭在嗰少少mp keep住先啦

水有解鎖

原來咁撚勁

打多4場我要出門口了

冇代幣搵佢

收到 我得十幾萬而家

啱啱check咗 真係有

我都走左去check

日文都唔識

我連佢係新限都唔知😅

有無巴打用結城理
成個fd list都無人用

thx

114911670

想問水寶唔計5色sb架可？

剩係計sb, sb+都唔得

okok

玩幽助10個有9個都係智障 仲有1個係低能

你2樣都係

駁唔到。。。見親都唔識轉 連7c都未轉到

我ON9先玩PAD姐

影機王
除左第一層2隻幽助秒
我一個打6層
痴撚線

原來你嚟 多謝curry

打召龍見好多，帶風神但係唔夠SB，無+combo技又有，我自己已經盡人事帶咗一招破吸同兩招+2c

求add fd
194638414
幽助暗埃靈央水龍女藏馬
有木大魔女 不過唔識砌

4pack

木7c跌珠塞晒入去已經玩得

亂交解禁！桃乃木かな單挑20根棒子！

身為AV界最強的偶像之一，桃乃木かな這次是要被大家圍毆了，監督實在很壞，不只找來一堆幫手而且還用No Cut、Nonstpo的方式拍片，我好擔心桃乃木かな會壞掉啊⋯

淨係幾行字都夠我射足幾日

見到幽助同水獵即斷線

今永

嗨

就快跌出去......

已add

我而家15%

2.8

4.6跌到7.5 應該都keep到10

哇 好撚威威 我濕撚晒喇

已經跌左出去

1.0

想請mc帶我過召龍

我想問下如有勇王神 你地會選擇繼承比武尊定做隊員好 ？ 我玩愛德華隊的

武尊係？

繼啦
應該係火英

No.4274

哦繼啦 火英3圍高啲

愛德冇所謂 冇限制好隨意

因為我諗緊愛德隊啲隊員洗唔洗一定要有光屬

有最好 佢buff光傷 成隊會大力好多 但係冇都冇所謂

唉成個box都廢寵
鳴上又無隊員

又恰牙寵

極限是咁樣
真係得啖笑

靠巴打們carry

2.2%

就嚟又夠5石

有冇人打下神格
90452287

97138566先真

剛剛入場比人斷左有排轉....

水魔女 鏖魔 裏雙好穩

想睇點打水印

係 好爽

超黑暗都都有成7秒轉 易好多 因為水魔女隊長技加成二秒。反而最難係最後一回 除左轉款廢珠仲要7,8com發動個盾 如果唔係下一層抽中童子被佢大大力先制就玩完

你打過水印未

過左三次裏極la用新隊 見過幾次 有咩問題。

佢最尾廢up會消你個盾

未打過裡極插唔到嘴

係wor 冇留意 即係唔夠血就要睇運。。

收嗲啦撚樣

又串

淨係串u

狗咬狗， 玩pad 既都係狗

好mk依兩條友

牙鹿成日潛水

有冇巴打打劍心，仲未升哂d 技

我要刷
要升4隻緣

u都傲嬌呀😑

好呀
add 318 861 027
golo

食水潛

有冠259

Added

gogogo
開左 10場先？
劉或碧龍？

我碧龍

我都碧 gogogo

cum

你好似未accept我request

accept 開左

食飯先
好友幾多日可以交易，我比哂雪d 劍你都ok

30日

一陣再打？

好，仲有150體

唔得閒
去緊參觀飛田新地

飛田新地營業終止 大阪警終出手冚兩大紅燈區 指涉賣淫及與黑道有關

冇嘢啦
原來打夠雪劍
一陣唔打啦

隻水魔女二技返自己 定雌火龍

水魔女點組
當左光埃龍咁組玩緊

繼咩先難諗

水風神

唔繼,塞6粒防坐落去

繼嚟做乜
儲完2技仲廢過原本招技

我結城雨宮彩龍奧丁龍緊 玩住先 又冇喜女又冇學園果隻

唔怪得參觀個日得咁少開

6防坐算啦 一係自繼
利申得一隻

冇水魔女 討論唔到

都無新關講條毛

裡極三針

下

我而家都係搵D全防封, 一個防封技, 手指, U, 7C power up個D隊員塞入去
主動技就轉珠解鎖珠保命咁, 配隻鏖魔
而家諗住升隻月讀龍, 再刷個雲耐性出黎

有人開台派火精

刷左個水魔女首抽但唔夠朋友用 有無巴打可以加小弟
359334646

打影機三人協力 啲猶格 幽助撚
雙色陣都轉唔到7c
仲要兩隊都8-10隻手指

想玩愛德起手 , 係呢到睇下有冇AC收 THX

火3 7

和泉玲奈

@閃光

吓唔撚係呀
次次去親都屌番3件

sorry 咩意思

9up 唔洗理

遲仔

同佢沖緊第3次涼
做咩

冇玩成年見P5入去睇下都好似冇咩野點變過

Del左pad 你問我唔答

P5冇練技水減當防座

夾角龍玩住先

黐線，朝早忍唔住抽左2pack, 得一隻六星限代幣

今次個機率好差

你跳出黎話差係咩玩法

如果唔係差唔多臨尾中隻執行真係想send email問下係咪熄左六星限

本來我都想玩，但下星期就有大堆新料
下星期個神up仲應該有埋火魔女

見到周圍d人嘅慘況 慨嘆吓姐

岩岩又課左pack終於中水

最後7pack中？

4 pack之後忍唔住課過一pack大爆死左 7.5啦當

下星期再抽過

木到水中間都隔左幾個神up啦
點會咁快出火

想問下邊到可以易啲打到木劍返黎？

機拉好似會跌

Thanks

岩岩抽到隻綠龍喚士（no.2509)
放佢入木龍女隊入面有冇得諗
利申 淨係想要佢個心直

唔講咁多幫你裝返先

好似麻麻地
唯有繼招技落去頂住先

大波

十卜ching

完左神up就冇人

係，等人派鯨先多返人上水

拜左冗蜻神未

過氣。

而加興邊個

啱啱打光赫拉跌咗

水龍女隊依家算唔算主流

填god

一般般

今朝墳god回一回我就中左新水限
In 墳god I trust

( Show Blocked User - Switzerland )

咁都俾人block

唔知今次個活動刷金幣換野抵唔抵
得彩色聖誕龍平時打唔到返黎

下星期個神up係GH祭
出新野正常到不得了
而且應該會係3魔女最強

龍契士機再加新野

All in🤘🏻

我估出十石機

Shut up and take my money

唉屌仲啱啱升左

有舊集龍就夠

冇衝突
佢起得GH祭出得神祭
又有隻火魔女係預定要出（連no.都預左俾佢）
我就諗唔到有唔放出黎既理由

第一次出10石限神機好似就係gungho fes，可能會再出

我覺得下次應該會出自選神up,俾人追水木魔女，cap多浸再出火再cap過

爆機寵來😑

投票要時間架，到今日都無公佈就算啦

每次入驚都要禁同意 點解會咁..?

愛德先係

復刻未

再等下

啱啱打咗6 7 場影都冇

機雅唔係有？

好似有，上面我打錯左機拉 機雅先岩

隊長黎講 水魔女定愛德勁d

愛德 個減傷狂d

有冇谷可以搵人幫手協, 新手上路ING

爆體 想打咩

2場黃金番人

7733 9770 黃金番人 一場就夠

2877 1721

有冇機川A協

THX 夠素材啦

巴打個ac 幾錢 愛德嵐龍

兩舊半 求期揀個最平...仲有隻比古清送抽
有冇片可以學點轉珠

送抽都中比古清
巴打爆機了

你睇我3歲細路咁既功力就知知柒到核爆有我份

你唔係重玩咩 應該識啲基本

白虎3色年代我都幾有信心
鳩轉

依家2色年代，仲輕鬆

猶格年代啦 識轉2C就夠

盡快抽到

玩耐少少就識架啦
你啲寵滿覺手指齊啲易轉好多
不過太多手指會玩壞手
7-9秒轉3粒3粒就好夠轉

手指年代就真
三協啲幽助少啲手指就5/6 combo

幫手協場大波波 7192 0253

水魔女雙隊長會唔會回得好辛苦
利申抽唔到淨係用過結城搭

兩隻都無 答你唔到

打呢D上炮友網搵仲快啦

招fd
掛乜都得
啱啱開至300個位
求填滿

有無人打金番，用楓

無得協🖕🏿

新活動做乜春

依家padr d盃難打左咁多

個個d寵都勁到嘔

因為有左用金買隊長。。全體玩家實力都強左

@遲 掛志志雄PLZ

有冇巴打得閒開技術關 傳說之星海 黎俾我入場打？ 呢個帳號新玩無耐啲前置技術關未打

掛左=.=

打14場 換走晒啲銅銀 得15個金章

😂

@寵

新地城啲金牌換咩最抵屌？

超聖誕龍 其他嗰d打到/radar換到 好似係

收到 Thx 墳巴

要衝RANK可以點....手上D寵都唔齊好無力

巴打你幾多rank?
我記得以前低rank嗰陣打熔岩洞/神王係可以keep住升rank唔停
你過咗呢個階段未

98

打月曜升到幾百都得

咁我轉頭刷下先

Repost

會唔會跌金章嫁

有 跌過

第一場出左4金 之後幾場就無出過

換金幣好攰

真

玩PAD好攰

有無快刷隊share

用緊miru

😑

目測呢隊幾好

無牙茶😭 用志志雄頂得唔得

無就自己twitter搵隊岩自己😴

原來有

🙄

Chow緊達曹嗰隊-.-

PADR 隻光天使技2回合100%減傷 都扣到血嘅?

破左防

9筒真係on9

THX巴打

以前用綠奧打盃打到想扔機

想協一場月耀升RANK 2477 3404
PLZ

打咗未？

打左

出十連就無咁攰😣

原來金幣隻野成5千萬血 怪唔得咁頂得

準備左一板心臟藥同腎上腺素?

yes

今次盃用藍帽 11連勝

問得出呢d野，就證明有十連都唔關你事

好心就一下比人換晒D章啦 係都要3個咁換

填巴搵你打埸三針? 未打過

可以呀

駛唔駛帶寶石gay? 幽助

帶一隻好d

好帶多隻零零定破屬好? 已有一隻零零

咁帶隻破屬啦

好 28553000

雷達大神🙇🏼‍♀️

最尾想+2com再寶石再9筒，點知出錯技
但係咁都爆到

如果知道可以毒死 唔使打咁耐

以為你知, 神早毒緊佢
第一次打唔熟關

我都唔熟

佢過50%會唔會冇咗毒

會開999turn無效

不過屌過咗50%有冇毒都冇所謂好似係

好撚阻位
又唔整多個素材type比佢疊

係...奇怪

換晒去 慳好多位

KEEP住換緊彩聖誕龍

唯有係咁

我上個禮拜病咗開唔到精靈王
一陣差返滿部機 想開一封嚟打
大家想打邊關

有冇水

剩係冇水

睇pad blog用兵長100% drop

想打光

好啦 咁今次開光啦

精靈王係咩黎

有冇template

有無人會去gungho fest

收工join

睇下呢隊得唔得

想搵繼左雌火武幽助
加105149747

偷偷地加JOR

冇寶石g

情人節嗰隻都冇？

留名R一隻
希望有隊

冇，同埋木貫通都冇，應該冇我份了

小櫻機終於復刻
睇下新果2隻值唔值博再決定係抽定換隻小櫻收工

你砌下面喎
btw唔使有template先打得嘅

屌 我d token冇晒啦

我有4隻團長
如果冇新進化/強化
就拎2隻做token

謝加

神格28體一場😑

下面果隊係差隻寶石，諗唔到有咩代替

喂6清=.=

隻GG雄我繼左第2啲野比分身用

木寶石？

計埋2技幾多CD- -?

墳巴帶隻水龍女斷比我打ok? 用水無傷隊

嘩屌 想要小櫻...

都得嘅

禾刀想要

磨隊點組？

20定22 唔記得-.-

無問題牙, 照用到

我唔識 上面巴打講解下

1. *5

2.

3.

你有啦

睇過資料，應該用虛龍火減隊都得
帶4重力，第2層留技，第3層要一開波直接重死佢
第2同第5層磨999

都得 磨999*2辛苦d咁解

今個禮拜唔得閒打padr皇冠

墳巴有冇虛龍可以比我地呢d難民自己斷打

有無人知新個個合作係咩年代嘅漫畫黎？

咁多套你想人點答

有

除火龍七宗罪都係90年代前後
翼應該稍微新啲

叫人all in個合作定個神up好呀

B隊無風神 用其他20cd破吸傷寵得唔得？

得

大概幾時開 未升好天狗 而家爆石升

差唔多啦 部機差滿啦
我快快手升埋個隊先

係咪有光精打
我齊B 可唔可以join?

有無巴打一齊刷天狗

墳巴
大約幾點開

我有隻差6下

54735449

5點？

個合作睇新角勁唔勁
如果唔勁換隻小櫻就收工

咁我到時上嚟
希望到時老細冇嘢畀我做

無火咪係咪轉一列都得? 星機得一個轉轉轉應該小心啲都轉到?

5點上黎磨1998

墳巴又派精

我反而齊上面果隊 我得一隻天狗 無時女繼上下轉畀隊長
咁樣打唔打到

墳巴 我準備好了

今次復刻唔係加兩套漫畫咋咩
其他都係上次出過啦

Thx
山本真係好鐘意同舊野合作

睇嚟你係我第一隻白老鼠
我而家開

想要墳巴d精🤤

跟

求虛龍斷打

嚟

我唔知有冇add fd 可唔可以畀code

60843839

唔係我B咩

係喎 我錯

等你

33748631

入唔到

28752034

頂 唔熟關 開漏技
90856511

你唔記得開技

其實你地砌緊邊隊
上面條片個B要9宮格

可唔可以打多幾隻

同埋想add墳巴

b係砌上面先啱 我成日記錯
得一邊有火miru都應該ok嘅 留返最後打boss先用

姐係我得A

ok呀 我再開
你陣間打完add我

屌 好亂 你砌到有9格定冇9格嗰隊？

冇9格嗰隊

18218423

墳巴一陣可唔可以用虛龍斷打派一隻比我自己磨

ok呀 不過要等一陣先

水龍女跟機

Thx

咁你有乜技繼到俾隊長 要出5-6粒珠

呢個無問題 我有火MIRU

有9格嗰隊，排住隊先

咁姐係差天狗？

我齊下面個隊

9格係咪用木主都OK
係既我即整

唔肯定 你砌冇9格嗰隊可能好d

天狗升左1隻 另一隻差1技 不過應該跳得起

我仲諗緊點解前言不對後語 睇返上面 原來冇天狗嗰個係另一個巴打嚟

萬分感激

下一個係邊個

顏射

我

虛龍斷線得唔得

ok我今次砌9格嗰隊？

好 我無9格

唔係喎 我砌9格入場會俾人cooldown到乜咁喎

有d難度 d技會俾人拖晒

係WO

都唔係嘅 得9格嗰隻姐
我轉大魔女出嚟睇下救唔救到

OK THX

我砌好左有9格個隊了 等開場

試下 22578540
第一關我pass 第三關你pass

下一個係我

SOR 唔記得佢無按抵我
隻宙繼左技

可唔可以比多次機會

繼d咁短嘅技
22416204

OK 多謝 墳巴

下個

我有9格個隊

ok 14826064

sor 開少左技

19096912

原來用木主差一個SB

你都係砌返下面嗰隊啦

你一隻天狗轉鯨魚得唔得

虛龍求斷打

頂埋今turn先

我愛你

墳巴我冇火miru同天狗有咩可以代替
鯨魚ok？

而家點 你轉咗下面嗰隊未

今晚開光精
未打嘅可以揾下我

鯨魚可以 火miru你求其揾d出5-6粒嘅技都應該ok

差一個SB 你天狗轉鯨魚啱啱好夠 thx

墳巴開場虛龍比我得唔得，開場就可以斷開

點收費？

22076228

原來噴葛開緊

等陣

心囝好似$50 = 一條魚 $270 = 滿技
我係咁意收 $5 = 一隻光精 $27 = 滿技啦

同墳巴搶生意

麻煩哂

梳呀
噴葛唔好寫我入小氣簿

生咩意丫 如果ching0 god真係開 我去瞓覺算

墳bra果邊而家凌晨2點

我隻虛龍要食d乜潛覺

3點幾啦